要珍惜最新一集MI既入場機會，湯老師可能唔會再拍到咁高質既動作片

近年好多人都話佢走緊下坡，咁事實佢已經56歲，都已經算係中老年人，狀態同佢全盛時期比有幾fit大家都想像得到，而且呢套戲唔單止動作特技，連劇情深度都係一流，以佢既年紀真係未必再有機會拍到咁上佳既作品

#等睇Top Gun 2